恆指今年內都唔會升穿27000，搵位沽

我話既
仲有十幾日
大戶就收爐
夠鐘沽到佢落23000

快，我都等緊佢落23000

你話？你邊位？李嘉誠呀？巴菲特呀？

你老豆呀
當年生你出黎係我既錯

年尾就托上去3幻3

G持

十個交易日想上

大左你都好佳

夜期暴跌

今晚先睇263收
聽日低開300點

短線先睇20000 終極目標恆指4位數

大想頭
夠進取
我like
不過先到23000先諗

gun

老美又落啦

跌啦
見到未

聽日低開引熊

睇死佢補埋最上嗰個裂口先肯跌

ok 牛得

錢多得濟想輸？

成L日講3幻 或者3幻3
厭唔L厭呀

我講23000
有咩問題

肯信未

有啲嘢，開市先知

仲唔信

信，所以等佢補埋下面個裂口再買升

送錢比我洗

今日260左右收
下星期

裂口低開一千

今年唔穿咪下年穿囉

我都想，即刻做 Long Call

跟跟跟

不如我比個戶口你直接入錢比我好過啦

你覺得你贏梗

我等梗佢跌到 25900 就 LC

255-256我食左先啦

信念！星期一落255

20000先食

好，信念坐到23000

夜期25935
Lc未

多謝提醒，留意吓先

睇落未有位做喎

聽日希望可以插多少少

屌，傻撚咗

道又500
Call未

Call 得啦，道指都見短期底

鳥清

睇238

我睇 235 添，不過唔係直插囉

下星期見238
夠未
洗唔洗講埋咩時間

黑期企得好穩

我睇下年三月見 235

日k 再試底，一穿急瀉仲使等到3月？

就星期一啦

清星期日放下假啦

救得一個得一個

聽朝不問價入熊

收到 即刻爆上去

我比個中銀你入比我好過手續費都輸埋

+左, 典算

不問價走再反手

嚇到平晒

大利好

聽日255好無

認豬未

道指開市至知

238已跌穿左
點睇

追call?

唔追

我一向好黑，一認輸就反彈，你想我認唔認輸？

想輸好耐
快d認豬

我認輸啦，開市下放裂口全補，上 26800

不知不覺老美差200點就一年低位
反彈都唔奇

老美算數啦，我嗰邊都空倉

好，開市不問價掃牛博反彈

我都希望佢補到 26800，我有 short put

388

真係唔出奇

喂清咪搞串個party

點做好倉
要投靠你了
有無懶人包

指數嘅話做牛跨好過啦

我太唔鐘意玩指數，大戶 fake 上 fake 落，好難食

股你起碼可以分到強弱勢，有得揀吓。

係，不過你做咁價外，時間值得返半個月，一定要即升，慢升都會輸

你有信心可以做下月嘅

咁我期貨call完佛系坐算
現價黎講都係睇270唔穿先

期權 LC = 公平版窩輪

得閒要練吓手先會熟

唯一比較「公平」嘅地方你揸 Long 可以鐘意幾時行使換正股都得。

做 Short 就要小心入價俾人行使

指數期權好似一樣係英式，月尾自動行使

好麻煩
用致富個股callput要用另一個app

期權最要小心嘅係引伸波幅同時間值，嗰啲你有興趣自己睇啦

我正股用富途

期貨 / 期權用 hang 機一通

你用致富按金要求高，好難做 short

一通不了
Hang機可致命輸死無命賠

今日睇會唔會到257左近開始做下好倉

所以指數 / 剩係玩 long 就用返 SP Trader 啦

你識 option 就唔好玩輪啦，倍數都差啲

Option 係仆街喺個 spread 大，有時要試價

屌，隻 388 唔會輸掛

師兄要向你借運推返上去

未轉ac

師兄，你啲運好夠力喎

平咗貨

笑死，輸咗兩舊幾

Qq

又落了
恆睇255

慢陰落去

實到

257

聖誕鐘, 沽匯豐

沽咩都贏

呢轉睇幾多

期結24800-25200 終極都係睇20000

驚唔驚彈夾一夾你

夾唔串27000 驚閪

有慧根

加息，今次沽定大期都得囉

裂口都冇唔到

到左 而家點睇？